跪求歌名。。

想問下背景音樂係咩歌？
好好聽，希望大家幫下手，感激！

one with you

感謝你